其實有幾多連登仔偷偷地用緊小米產品

雖然話大陸野，但係呢間好似無華為咁濃黨色彩，性價比又幾高，未有612之前其實成日會買佢d野 係咪有好多連登仔偷買小米野

我唔話你知

小米電池好抵用

不過而家冇再用了

同好多人成日偷食m記一樣

冇
得你

尿袋？

小米員工都有喇

佢地屋企有部空氣清新機

邊個佢地

yes，百幾蚊有埋wireless charging，同價位應該冇乜其他選擇

呢間野性價比真係唔錯，手機都係咁話，不過內置app有廣告都幾on9，要自己刷走佢個miui

香港淪陷前用分換左個熱水壺，技術上唔算買
淪陷後用分換都唔可能

屌
得你用就咪撚拖埋人落水啦

Sor完全冇

小米尿袋世界第一

唔好自己呃自己，成日見到你班撚樣偷偷討論

硬件台有？！

小米尿袋 好多年前買 每次用都驚爆炸 但係仲未壞
諗緊換架啦

用android one果批

不如問有幾多弱智人士好D

真係完全冇

用咗5年啦，好哋哋唔見咗

有兩條lightening 線 朋友幫買

唔會架一定Fake News,黃屍唔會食呢啲野！

小米無論性價比都好過Android

佢d配件同智能家電真係好撚平，雖然抄其他人設計

佢唔平點同其他牌子爭市場佔有率？
支共就係靠呢啲牌子增加軟實力
我幾平都唔會買
寧願支持外國牌子

唔抄點可以做到咁平
睇吓個吸塵機就知

但係佢抄得黎又算做得唔差，成日見到消委會推小米d野

大把啦，但我唔係

來自紅米 Note 9

個曲mon 算唔算有競爭力

先鬼偷偷地咩
光明正大用都得啦
我又唔係比班兒登仔操控

冇用過 爆炸不了

姐係有個句講個句，我覺得一個34 吋WQHD 121%SRGB 144HZ真係係香港性價比黎講無乜對手，直頭抵到爛（如果你張檯擺得落），就算你話MSI個d mon都係大陸廠代工，本質一鳩樣

我年幾兩年前用小米手機，但已經轉咗用iPhone

其實我都有一排想轉iphone，而家用緊華碩，佢d手機好撚重，其實我係覺得ios個生態好用既，問題就係太多野要收錢，我之前andriod買落d配件又用唔到，andriod反而自由好多，玩乜鳩都得仲要可以裝好多ios裝唔到既app

不過之前有一部小米9，到而家都仲行得企得，如果換舊電應該生猛曬

指名道姓啦

窮L here

所有要俾錢的app 無用，喱騷同蘋果日報除外

感覺上為數不少的android app 來歷不明，無乜安全感

如無意外，我之前啲小米機宜家喺堆填區

攞黎裝安心出行（如果被迫

唔好攞自己嚟玩啦，好好地買部外國機啦

無乜所謂啊講真，呢部reset曬乜鳩資料都無，練下蠱都好，費事製造電子垃圾姐

部機本身無問題，大家擔心的係佢個os

淨係用尿袋
係幾抵屌

老母幾年前用過佢個手錶
1年內壞左
全家得呢個

無

sor, 無用過

屌米垃圾一件都冇

小米d配件真係幾穩定
尿袋夠平又好用
就算跌凹左都唔會肉痛
2A3A電仲平過喺香港買

唔敢再講落去
再講肯定又比人狂屌

偷偷地用緊小米員工

係凶宅買過部小米座地風扇，好平好平好撚平

仲大風過dyson 果部撚屌風扇

結論： dyson 唔好買風扇，夏天無撚用

所有支那野都絕對唔用
連食材同衫褲鞋都買非支那野！

政治性問題，唔答

偷食大陸妹

未買過dyson，貴到痴線唔覺得用落個能力對得住價錢

風筒OK , 係幾好用
吸塵機平佢20%果啲效果差不多，買外型
風扇可以直接掟撚左佢去堆田區，垃圾黎，又貴又廢

好耐之前買咗背囊、掃地機械人同空氣清新機，而家偶爾會買濾芯同啲配件，冇買電子產品

不過dyson風筒真心好用，用咗差唔多4年，每日吹頭慳成十分鐘真係值回票價

小米水離子風筒都唔錯

兩把風扇既定位係開住冷氣但唔洗開咁凍
幫助對流

唔開冷氣就咁用，30度真係開左等如無開

小米背囊

就以上評論， 結論係小米產品係cp值高嘅高質產品， 只係大家有政治立場唔用姐

一件都無買過

用緊無印

實際上係好架wor，用過就知，華為呢類又貴又黨背景既野就真係傻仔先用

反而背囊有咩特別？呢樣唔覺特別抵

負評既搵唔搵到差不多質素又唔係大陸造既mon比我

細個

同價錢會冇咁易爛

用滾水洗完 冇間諜程式

好想知呢個價其實點賺

有無考慮過可能係其他廠食水深

咁又係